【2018終極一戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

me after seeing the starting xi and laca ain’t on there 🙃

iwobi鳩推窄位左腳

有腦就唔係2和b啦

文尼仆街

入就英雄 唔入就...

細梅都無越

唯一可能有缺口係arnold嗰邊

愛蛇角球每次都有surprise

中間兩個空晒唔俾

牙叔

叔

0:1 牙叔

阿叔

AMN

叉頸冇牌

goalllllllll

yeah!!!!!!!!

-6 足球

屌佢老味！

Goal!!!!

niles

阿叔！！！！！！

靚波

GOA:

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!111

阿叔第一球

呀叔

好波

愛蛇

AMN!

竟然係呀叔

愛蛇契仔又撚

阿叔！！

Amn

牙叔！！！！！！！！！！

竟是

win iwobi

竟然入波先

好波！

禾b好波呀

反牙叔既去晒邊？

goal

竟然

iwobi 今日上咗電

2&B + NILES
我中哂

牙叔！

牙叔 一早應該打番翼

估唔到呀

衝呀！

5:1 姐
嚇我唔到既

2&b

奧斯爾真係收得皮

wow..

Amn 處子球？

鳩普又想玩熱血反cup

反禾比又輸

仲要奧燒爾?

wing back today

黑雙殺

中咗首名入球

雲加生佢出嚟，愛蛇宜家做奶媽

興奮到攬住左搞事

2&b 都靚

兩個百屌成才

點解頭先文尼會無牌

禾b打親猁都上力

2&b=球王

力架

反愛狗又輸

呢個幾撚多倍

雙翼齊飛

激起猁狗班火

識貨

青訓萬歲！

阿叔好波

加油呀！！！！！

對猁冇奥燒都啱既

愛蛇又然

2&b 今場

反雲又輸

起碼破到蛋

咁慘? 早知唔入波!

爺爺不敗由我地守護

準備半場和波

出得咁靚 禾比

-6 咋. 你估真係戰術呀

keep到半場唔失波再講啦

WA DIU

第一次踢翼就入

2b傳球真係小白級

屌你老母自爆

屌那星

起碼一粒係手

吹到咁大

又係 firmino on99

人地-6返

後防又派膠 cls

一講就中

40

屌 做乜鳩？

美聯仔好波

Amnnnnn

拖俾人撚...

FUNNY

1:1

成班以為吹哂

屌又輸on9波

棉奴，咁快

屌你老母 做乜尻呀

屌轉個頭

屌，轉頭輸返

Dllm

又輸呢d

2禾比=win

jm9

今次愛蛇淨係迫左路唔比你沙拿同沙基利攞波幾醒

做咩撚野

笑
啲防守做乜鳩

輸叔

成班係到on99

話撚左

做乜啊

又真係高位迫搶+counter attack到
用高普戰術打高普

列叔

列叔唔解圍

成日輸on9波

FIFA入波

屌

輸列叔啦

列叔我屌你老母臭閪

仲要打開左個局 898

列叔真係唔好玩鳩我好冇

又係列叔

半場

射鳩細梅

列叔解圍中左走場狗

係

又來過
屌

咩事呀

俾人撚到

2-1

咁快反cup

痴撚線 2:1

Cls

痴撚線後防

dllm我係咪打緊fifa

屌你老母.........

2:1

你老母訓得

咁撚快比人反cup

一個扭晒全部

真係痴撚線

拖仔俾人過左幾多次?

列叔場場都有蝦碌野...

躝喇愛狗

放題

打FIFA咩？

笑死人

和到先講

垃圾防守

笑死

Cls, 3分鐘輸兩粒，on9

棉奴有無咁勁

456 LA

On9

投降啦

自爆兩獲

屌你老母

2-1，唔洗1分鐘就爆炸

你老母 費明奴一個扭撚曬

88

456

On撚9

到 torreira 派膠

完啦 大炒格

開心唔到三分鐘

閪波屌你老母

我地真係好似學界
唔止456
789都可能有

屌你老味托仔

愛狗垃圾

T11

估唔到拖仔都爆

正,18倍主其他GOGOGO

發生咩事

雪糕筒
又後防失誤

拖子失完波再仆街

Xhaka式派膠

兩球都有責任

3條友訓底左

拖今次真係幾柒

Error lead to goal

拖仔屌你老母啦

拖仔都派埋膠 MOLAMOLA

乜撚野防守呀屌

Bb

成堆比人撚狗咁撚

吊你老母，同對曼場波一撚樣，入撚完後防自爆

費明奴真係世界級

反cup只需3分鐘

點解咁on9

廢到

學界

學界防守

d防守

笑撚左

屌你老味拖廢撚到.

打十幾分鐘俾人過幾次.
又自爆.

屌你老味.

全部出腳既雪糕筒

兩件出腳都好差

連輸兩粒 我屌

阿狗

拖 現形了

拖打英冠都未夠班. 屌

啲防守連轉左領隊都無改善過

痴線,後防咁垃圾都有

廢明奴踢撚到美斯咁............

點解後防可以咁豆腐

細梅唔敢鏟

瞓得

垃圾防守 好似入哂血

拖仔都唔掂

鍾意標波

16分鐘俾人反cup 愛狗識唔識教防守架屌你

超頻到你有心無力追

拖仔送禮
雪糕筒後防

輸唔緊要 唔好踢閪波啦 屌

費綿龍一個夠撚哂條後防

冇撚得救

拖仔蜜月期已過

自爆

唉

對住阿仙奴佢就球王上身

唔想再睇列叔..

識就唔會輸6-1俾巴塞啦

好撚泄氣

比人當狗咁撚

利三個都好靈活, 訓先
支持愛SIR 雙翼陣本死打

守好啲啦

第1球輸運都算 第2球

今日 iwobi 算係咁

幾時先可以改到條性感後防

殘陣算係咁啦

CLS 2:1 沖個涼姐

fifa好真實

4場作客不勝

好sharp

第二球輸拖呢條垃圾

列叔夠唔夠氣呀

預左

iwobi今日咁有信心

屌 估唔到有生之年見到2&b 一個carry 孤立無援嘅畫面

今年真係利拎英超

邊個估到戰犯會係拖

列叔係咪有狂燥 係咪都屌鬼

算幾好

對強隊先勁

感動既係25b爆到呀諾仆街

搞乜鳩啊呢幾分鐘

輸拖

咁快就20mins

456啦咁嘅防止

拖

好撚失望

第一球好撚on9

禁區嗰球掂到波咩

細爆原來唔差，係給拖仔累事

估到會被反杯 不過估唔到咁快

之前係到話拖點勁點勁 今場即刻變地底泥 阿仙奴fans

投降喇

三個都係世界級, 靈活到喊, 仲要三個有腦

今日就算比人456，見到2&b踢成咁係我唯一既安慰

點呀 對49000又派膠
對痢又咁 dllm

真係好勁
成隊踢佢一個

2&b上足電

佢唔只一次犯呢啲錯啦…

唉..

Nigerian Neymar

拖唔撚掂

拖咁快就變地底泥

定啦
又未到6：1
人地榜首緊不敗

拖踢咗半季第一次踢俾人迫得咁行嘅波咁

牙拖今日

賽事太密

唉，後防唔爭氣

犯錯姐
有邊個好似 kante 咁可以咁少錯

接受唔到咁輸

上兩場都唔掂啦

拖廢撚到.

認真 有波入收貨

反拖嘅當佢鐵人咩
快車差唔多全勤呀大帝

其實係你地瘋狂神化T11姐 佢係勁但未到你地講到咁神囉

試下係沙加失，已經比人屌到反艇

列叔果邊真係好危險

咁既防守點爭前四

列叔完全守唔到 mane

得佢一個防中
係人都死

你睇左幾多年阿仙奴？

輸預左但唔係咁輸囉

估唔到我有一日會懷念比狗

要反愛狗了

第二球真係好肉酸 咁樣兩個中堅跌晒落地

1v1 mane今季起馬食到英超大半既閘

就算柒慣
都唔想再睇到輸柒波

leno

差啲又輸

希望半場追到和啦

遲左睇20分鐘
點入果球

屌細爆既人其實係識波既咩

佢依套雙翼齊飛無比仔=得半臂

今場食粥食飯睇法邊爐可以派幾多

有比都可以鬥吓快

搵列叔打呢D大戰得啖笑

後防咁嘅人腳 算係咁啦 執都要時間架大佬 第一季教咋 而家贏就愛蛇 輸就愛狗

一開始紅左對面條友差頸就好

比狗 真核

唔失多幾球偷笑啦

靠 iwobi 突破 + 靚斬比叔

leno每次出黎我都好驚

2和比神級表現

列叔一cup就過

加油呀禾比

傷撚哂喇林狗

列叔狂衝好有火

如果半場和到都仲有機有1分

文尼好撚恐怖呀

問題係點解列叔會比mane 1 on 1
有人無track back

愛狗第一日入黎我就唔妥佢

半場要出拿卡啦

識波

唔好諗和啦

睇撚到呢套戰術就想屌愛狗
中堅兩閘仲多波踢過RAMSEY

淨係識兩邊9去9斬

可能狂錯想補鑊掛

vvd長傳準撚過沙卡cls

老實講輸兩球雪糕筒唔關戰術事

坦克今場冇咁前

3個都係扭得射得

阿叔打翼 睇落走位 傳中都唔錯

義和碑今場好勁

鄭兆聰講親利記把聲屙唔出屎咁

如果轉343 俾禾比同坦攻arnold嗰邊應該係唯一出路 右邊全守勢

第一球輸叔
第二球輸拖

AMN幾時入多粒

利記今場都幾多毛手毛腳

可以博張紅牌先

細梅又差d

yes

offside

咪係, 佢地3個舞得傳得射得爆得
呢D就係ALL ROUND

細梅係咪講 no way no fucking way

不死人

死球有部署過 有進步

牙叔打翼位置感同埋call波位都唔差

becker反應cls

唔想讚住 但xhaka今日係最穩陣嗰個

打閘浪費

不嬲有

咁都冇牌

⚽️ Roberto Firmino failed to score with his opening 24 goal attempts in PL at Anfield this season – now scores twice in less than 2 minutes

係 3球都係大家送禮 不過我地送多個

青年軍打翼

今季啲死球好有心思

2&b 踢到全盛燒咁

2b啲視野

好多剷

拖傷埋

拖傷

拖仔傷898

和到都反唔落愛狗

拖子

今季死球入過幾多球 有進步????

希望愛蛇以後都俾機會阿叔打翼

踢得太多

佢冇一場唔訓

今年又無前四
高層咁貪$,愛狗又玩政治，真係似星散喇

反拖又贏

拖b
今季玩完了

抆撚到

走場

完

藍斯咁都唔打7個賤種/扮下死 送個不死人走

On the formation: it’s a 3-4-3 out of possession. With the ball it becomes a 4-2-3-1, Lichtsteiner shifts wide and Maitland-Niles pushes up to right wing.
其實踢出嚟反擊好有威脅

t11傷即熄

走場狗2號

今場有部署喎

半場搵列叔學下嘢

換埃及仔啦

似大傷

鼠蹊

拓仔

拖仔

無事啦

有心思>all

部署拖早d走

走場狗mark 2

第2球咪輸佢囉

拖走埋場

點解成日輸埋d on9波 列叔真係場場派膠

好彩拖冇事 唔洗睇細爆住

矛事

咁撚樣用人法 高普黎架你

唔洗比人456已經收貨

拖 冇左佢點撚算

2-2

未呀？

kola on99

都係我沙最撚勁. 唔走場 唔識傷

其他果班次次一犯錯就走場 , 成個女人咁

懷念比狗

拖仔 做埋走場狗 迷拖要解散了

頭先真係好撚驚拖出事

仆街死啦陷家剷

成隊後防仲脆過威化餅

出細爆又屌 出T11又屌 出埃及又屌

2:2 亨利入

高SIR要報返西維爾之仇

3:1

班後防今日真係好唔掂

熄得

皮已收

屌2隊波唔同lv

咩事。。。

8:2 完

5：1準備

訓得了

半場訓了，屌你老母

迷愛果班傻西呢??

同爺爺比 比你老母呀

埃及今年有冇出過

完
訓得

on9 lose who

買咗半場4-1

熄得電視
條後防d企位冇夾過咁

希望大家留守到最後

我沖涼先

456了

唔打了 唔打了 投降啦

lichsteiner dllm

第2球, 球員質素問題, 冇得傾,
前面3個實力擺哂係度

8:1啦應該

有進步 上季1球都入唔到

列叔又黎

個旁述啱啱講完兩隊都係高水平
轉個頭又入波

攪笑

又係列叔包

愛SIR果個迷網樣

走喇愛狗

10:1 啦

呢下又輸列叔包越位

垃圾後防
屌愛狗老母

應該撐唔住 主其他

輸後防又係

屌打

刷記錄

繼續玩賣球星. 玩跑狗啦

屌你老味愛狗 無撚用.

列叔幾時可以收皮

愛狗咪一撚樣

屌頹撚咗

xhaka on99

細梅喺後面散步

列叔完全跟唔上節奏

依個真

班傻閪話要比時間

對中堅發晒瘟

你老母列叔，比面你就叫聲列叔

Good night

點呀，今日個後防話到俾你聽有幾廢未 根本全部個人問題

有無愛狗打前6 戰績呀

成隊唔同哂? 睇過

英超唔玩跑狗玩咩

列叔又包 我屌

仲癈

屌 仲睇唔睇

列叔係咪要戴返個助聽器呀屌你老母

列叔究竟做緊乜柒 瞓撚醒未

列叔掛靴啦好無

唉屌

因為列叔都失左起碼十分

仲要捱多60分鐘

好明顯讓俾利 唔想益熱狗 hea到

愛狗同雲加有咩分別

要收皮啦

又係列治

又岩wo

J緊鬥心同精神面貌

Xhaka

條後防都係咁撚廢

你想中堅頂幾耐？隊波冇控制力

愛狗認錯用返ozil la

係呀
波都搓唔到呢場

阿記後防柒真係起碼冇十年都八年

點解換咩人入黎都係咁柒 究竟係邊個既責任?

唔夠打就話hea

沙卡想走場

愛狗躝

防守真係同雲加尾幾年一樣咁撚柒

iwobi仲喪跑

屌利老母

懷念Yaya

仲要輸埋啲白痴波

大麻B個極速跑姿好正

iwobi跑得好撚好笑 個頭向上

呢鋪撐你呀米八

呢兩場輸佢 廢撚到

猁狗要留力

訓得

呢場出 ozil 仲死

回來吧 臭燒

數據上柒撚過雲加

屌你老母俾愛狗搞到宵夜都冇胃口食

8:1 的話 迷愛黨正式解散

iwobi好撚落力

預jor ga la

人地VVD+艾利臣加埋都一億半 條後防線點同人比

屌見到先入波諗住開開心心去沖個涼 沖完出嚟3比1 屌

下半場出lacaz踢垃圾時間

買右閘啦 屌你老母
垣克叫自爆
列叔叫咩

我燒是無辜

輸利鏝車 和曼 贏熱 其實仲差咗

2&B今日真核

2&b 真係好有火好想贏 心痛

終於知點解雲爺爺後防唔用老將
列叔勁伏

利狗今季真係比足錢
文尼一開波個嘢居然可以全身而退

猁狗真係好搶得

等愛狗比人炒下就知點用人

丁呢啲自欺欺人

唔打喇唔打喇

同 bellerin 差幾班

弊在後防唔爭氣

屌你老母列狗 死返意大利啦

成隊得禾b係踢緊波咁
唉

屌明知右閘得比比鳥一個又唔撚買人
求其免簽件老野返黎當交左功課 屌你老母

愛蛇係唔係只係識燒味

廢撚到 再咁爆落去做第二個史基拿斯

比狗幾時出到 真係完全唔想再睇列叔

鏝 - L
車 - L
利 - D
曼 - D
刺 - W
利 - L

愛蛇教成隊唔同哂WO 笑撚死

其實奥燒打反擊先跑得快，愛蛇你後悔吧

用牙叔打右閘冇咁嬲

果陣個個 J 搶埋 bellerin 個位

唔係咁佢搵撚到份工咩 大大聲話唔洗科水

其實佢有時都會包左
但佢又夠快追番

對住呢啲跑狗 一早要踢得硬淨啲

可唔可以搵人踢傷列叔呀

深夜西波 投降有無得輸一半

人地摩佬輸3:1比人炒
而家半場就3:1

發覺大部份人都話呢個廢果個垃圾
反而冇人夠膽講利果3個根本防條能
早D訓啦
支持愛SIR今場用人

早排先有人話唔同哂 咩心態

好掛住比比鳥

施維施達佢都敢用呀

上季佢又真係差 而且又話食齋

講到 xhaka + torreira 中場幾勁
今日中場輸到仆街

兩球輸垃圾波

好明顯愛狗廢撚過爺爺好多

起碼畀人入多2粒

踢傷埋我地要搵個巴打落去踢啦

笑撚到仆街.
半場都過唔到. 一野斬上前又叫前面做跑狗去迫

果陣話比比鳥可以跟佢學野

進攻足球去左邊牙

8-2 ok?

咪同papa同lvl

防條撚還防條撚
依家擺明瑞士佬自爆兩獲送分比人

早排個topic係唔記得輸係咩感覺， dllm

買人筆錢用黎出愛狗份糧

你收嗲啦
自己睇份 personal statement 呀垃圾

就算覺得愛蛇廢都咪撚丁返雲加

左右閘根本就完全垃圾

無撚錯

open play 根本做唔到咩出黎
3球都係自爆

贏左鬥心同精神面貌仲唔夠？

列叔真係豬維豬達level

講真雲加輸 5 粒添

希望可以快啲買閘同中堅

咪係
係j都j達sir

呢個真

8-1破紀錄 ok?

比返季初d高壓側擊進攻足球我得唔得呀

上年雲加輸4:1 現家半場都3:1啦

列叔啲落腳9黎

條後防今日真係廢到嘔，都冇得怪邊個
質素係咁就係咁

出埋d閪高波斬入去托咩 又無高前鋒 人地vdk

列叔就個個屌

但呢到班人既受將拖仔就唔敢屌

藍斯唔好傷

ozil出來吧

犘佬個場死守咁滯都失咁多

你阿仙奴完場失3球咪算係咁

呢度D人係咁

無人做波

加一張紅牌

今日呢兩個最垃圾

呢到d手足不嬲轉風向快撚過港女

藍

懷念食肉嘅比鳥

今場今季加盟個d爆撚晒
列拖柏

今場其實場面上無乜問題 3球都係自爆

痢真係課左金

Sorry呀禾清 你如果呢排得閒就幫我睇睇
如果真係唔得我就1月2 upload上去

跟本打英超冇可能用超過33歲嘅閘打正選，
身都轉唔撚切任爆

普狗睇波

比比鳥

第一球係負碌
之後果二球, 冇野好講, 實力
正面D睇啦

半場又換拿卡扮哂野

拖傳失完未???

ramsey injured

我丁

板凳深度真係唔夠
人地猁狗真係夠輪換

吓吓要細梅加新仔返去幫列叔手

brighton嗰隻閘37 碎

列叔又比細梅屌

雲加

禾比：我係話在座咁多位都係垃圾

拖呢場真係差撚到 第二球係平時殺卡自爆果d波黎

作為多年高普admirer
真心覺得佢有料
四年project衝冠承諾
收購有眼光又岩戰術
幾個月教掂廢邊奴
Robertson慢慢爬到top LB...

平時愛狗唔係好鍾意係場邊大叫指揮D人點傳波?

宜家唔尻叫既佢??

前場唔差
係傷哂

上半場係得iwobi叫踢得好

仲有連奴

所以佢咪排13囉

咁嘅防守邊有可能爭第四

都要有錢先得既

列叔跟返比狗學野就差唔多

教掂？教佢點犯規然後比錢球證唔使拎牌？

叔叔都唔錯既

有進步

叔囉

deep lying park the bus姐 一對勁隊都係雪糕筒
又冇人hold ball

我地第一球咪就係Robertson mark 漏

E腳似樣

鬼叫我地死窮西咩

holding 收皮之後隊波就收哂檔

根本呢兩個比起其他 big six 差好多班

藍nice try啦

加入反愛

唔想承認對手超班, 自然會有大把戰把黎發洩

收皮啦你

人地成材有目共睹你又賴人地買球證

防中同攻中隔到遠過閪咁
真係唔知愛狗練長傳係玩乜撚

係咁放高波入去做mud 9

愛蛇始終都過唔到傷患呢個考驗

呢場最好波果兩個都係我廠青訓

外來人都係信唔過

反愛狗

呢場出列叔，愛狗自動辭職啦，文尼沙拿輪姦

果球攻守轉換呀 咁都有得賴

爺爺嗰時就前面冇人
依家又到返後防冇人
雖然列叔我覺得唔關事33歲一個禮拜踢幾場

xhaka一向廢 (除咗罰球)

鼎用波幾好因為

藍C好鈍

冇高佬就玩長傳 屌佢個腦俾屎忽坐住左

出返藍喇，跟住呢

無比耳連大獲d

咁出邊個？
出Jenkinson ?

普狗：反愛>迷愛>反愛

其實淨支出差唔多，
但人地啲人真係賣到錢，
我地果啲回塘廢老或者見底廢青
跟本完全冇價值

不嬲冇一年齊腳

ohhhhhh fuck 4:1

12碼..

佢個球係柒嫁啦，但佢中間做左好多野

12m..

十二碼 on9

12m

12碼

12m

要4：1了

玩x完。。。

咁係咪佢mark 漏？

無比狗浩囝就要用列叔

托仔仲可以觀察下 沙卡上限睇到哂

咸左

點解要落腳

leno 真係好慘 成日俾d on9隊友害

睇黎真係有機會刷新失球紀錄

係咁出高波

papa 我屌你老母 食撚哂身位都出腳撩 有金身咩屌

789

陣地唔識打 控球唔識打
10號位唔識用.

淨係識一味跑一味跑 亂9咁黎-6撞棍

半場4:1
全場8:2

後防自爆又關佢事？

不如擺返牙叔打右閘出拿卡好過啦

其實前面3個無用到拿卡用大叔就係想幫輕列叔防守上既壓力 但晒9氣啦大叔有撚防守咩,2個打條右路一樣食屎

12m

早抖啦巴打們

呢個位落腳做乜撚 屌

失左位俾佢落底

gunnerblog
‏@gunnerblog
58s59 seconds ago
More
To the dudes in my mentions: If you are watching Liverpool play at this intensity and arguing Mesut Ozil would have been in any way useful then you are smoking crack.

唔緊要，精神同鬥心已經贏左

袋錢都好 半場4-1 10蚊

希望破埋紀錄啦

咁都計mark漏，講波都無意思

要落⋯⋯比佢過左任出

你唔識波真係講黎都哂鳩氣
位一定無企錯 怪就怪路夫蘭傳得差

太樂觀 8:1

都話主其他送錢

molamola

迷愛狗果班出黎講野啦

雲加都唔會輸半場4-1啦

閪波黎
輸都爭氣d啦屌

竟然唔比廢奴射

岩呀

笑死人咩愛狗

用左腳迴旋踢前面唔得咩

咪一樣輸8:2

4 : 1
100.0

在哪天輸8 - 2

落閪咩 人地食左身位啦 仲出腳 一出一撚定12 碼啦

夠啦屌

下半場輕鬆戴帽啦

8:2

leno好慘

真係訓得

8-1破紀錄 然後愛狗都炒撚埋

雲加成日都係咁啦
咪又係成班迷雲垃圾

THANKS FOR THE MEMORIES

痴撚線一攻就有

佢牆頭草

Sm 完未 停啦好嗎

龍門球都俾人攻到入禁區咁濟

唔睇啦
重回雲加當年既感覺

即刻覺得隔離炒錯摩

等睇愛蛇策略性調動

愛狗lan

又用雲加遮醜 咁睇番爺爺教啦好無

中咗

比人炒

唔撚睇啦 屌你老母

如果一樣輸到咁 我寧願要爺爺

Thanks for the memories but it's time to say goodbye.

下半場唔打了唔打了

Leon好撚慘

雲加 攞住咁既陣都只係豬5：1

10比1都唔會炒喇。炒人要賠錢架

雲加冇咁衰

見到出場陣容都重注猁左我，無理由同錢過唔去

支持OZIL HEA足3年
350K 爽賺

橫掂愛狗呢條垃圾已經摧毀緊雲加建造既野

調條撚咩 d人傷撚哂

papa唔好再柒啦

後防點換都係咁

迷愛狗買左反cup未牙

Auba可能lead唔到神射了

真心衰撚過雲加
啲防守差列

反愛=\=迷雲

我不打了

送三球，打乜鳩丫

又話愛狗調動好快好爽???

睇過

除左後防質素差 其實踢得幾好啦

屌屌屌

垃圾到

學界後防

8比2 雲爺爺出山

牙叔入波都冇撚用
性感後防 任屌唔嬲

PAPA呢球又做乜柒

訓 唔撚柒睇

No eye see
早抖

屌你留力踢鏝啦

半場mom 老母

老母感安慰

仲 J 雲加果啲咪撚支持阿狗啦
跟住老嘢一齊走啦垃圾

懷念爺爺

廿分鐘吞四粒喎雲爺爺

阿狗下半場MMA算啦

愛狗半場撳掣9成9係拿卡換列叔

冇傷應該都輸不過可能冇咁肉酸

被大炒#

細梅發脾氣 屌鳩你咩搵傻閪列叔做我隊友 你老母

係 算係執番啲錢等心情好啲

列叔都送2球啦

列叔送兩球

上場拎唔到3分先最傷

自爆完未

最撚白痴係頭兩球

拿卡入4球

痴撚線防守

笑死 今季買返黎嘅球員集體自爆

無睇 做咩無ozil

依場波得沙卡niles同25b係踢緊波

希望有奇蹟
4:4! 4:4! 4:4!

後防 唔用錢真係改唔到

叫返雲加返黎啦

廢到仆街 出親都送禮

全面壓制
衰撚過曼聯

成班一係第一年睇波
一係得金魚記憶力

金剛棒

高Q大棍 唔講以為睇緊護級隊

唔知今日場波夠唔夠說服力後防根本係d人問題

連熱血撚 沙卡都頹左 下半場8:2啦

煮個面繼續睇下半場

新沙皇 iwobi

輸夠一打

開波前 主其他有幾多倍

列叔廢到
出佢已經知豬硬

冇分別
超班就係超班
利3個點玩點入禁區都得
你有冇聽過有球隊可以起3X腳比曼聯?

係唔係又要來多次

dllm

迷愛：
柒下柒下咁贏 好過雲加踢得好咁輸
對強隊有得踢 唔似雲加咁比人炒

係，個精神面貌鬥心都好好
唔睇比數我當贏左

閘爆完到中堅爆

屠猁老母？宜家就屠你老母

想睇雲加金剛棒

金又唔課
免簽d老野返黎把撚

一輸波又j返雲加
又唔諗下雲加之前對big six被炒幾多次

簽列叔返黎仲諗住比經驗帶住後防踢
屌你老母帶頭派膠
速度慢跟唔上都算 派撚埋d on9 膠 屌

淨係俾人長傳快放都夠輸456

辛苦你了

列叔係廢㗎啦，expect d乜

好撚失禮 完全唔夠打

爺爺13-14上半場5：0

Arsenal fan TV

20

除左我地 邊有隊可以做到咁柒嘅野

得18倍 無記錯就

佢地失憶

冇支持 純粹覺佢教防守同雲加一樣咁撚柒

護級隊都熱血過依家

後防集體自爆

大敗一場可能高層肯課金呢

我都冇傷晒後防，得番個祖狗間諜用

不嬲都係要錢買質素架啦
除非你前面勁到人地攻都攻唔到姐

原來今季簽返黎班友廢柴黎

4球都關佢地事

幾腳波猜上去就入撚左

列叔請返黎教波算啦
英超唔岩老人家踢

利物浦

點解每年劇本都係一模一樣
一對番強隊就比番姓雲年代既波比我睇

差幾班波

反面教材

失球已經多過上年同時間4球

上年已經係爺爺最廢果年. 成班軍心散哂既一年

愛蛇改變隊波WO

後防好似無夾過咁

咪一鳩樣 後防自爆 組織唔到就鳩斬上去

好少 都係得十幾

條後防線真係廢到...

工兵型中場
冇節拍機既中場

見到唔出拿卡出大叔就唔諗咁多，對面3個癲既，實sm列叔果邊，你放拿卡對攻好過用大叔幫守啦，守撚到咩

防守同雲加一樣咁7
進攻教到冇晒，有彈彈波唔打，打兩邊傳中

老野退休啦屌

政治波

8:1

34歲 算啦。。

護級隊求和
都唔會好似而家輸得咁多

高普8：2

利記紅2件先

老野俾人20分鐘4比0嗰場，後防好似full team

笑撚死2018 年仲有人咁諗

真心唔明
人都走左咁耐啦仲成日爺爺就會點 爺爺唔會點
向前望啦好心 愛狗唔掂咪再搵過囉
唔通乞爺爺返黎教咩

根本實力上完全2個次元 算啦

holding 比狗

達sir肯黎教未

其實今場有部署既 球員發揮差多過艾馬利既問題

當然啦 前面種落左用殘球員 自然要受返
用伊禾比停波恰到牙樂
牙叔都算係一路奇兵
不過杜利拉明顯要抖啦 打修已見到佢攰 艾馬利無理由睇唔到
列叔踢咁密真係適合？

其實同雲加有咩分別

一個打天下波.一個不設防

Niles明顯係針對部處
可惜後面

上年阿仙奴都做到喎 起3x腳俾曼 不過係輸1-3咁解

兩樣進攻模式可以並存
但係而家直頭廢哂啲組織，然後又冇閘用

艾沙雲

Banega, Cahill

爺爺建立既阿仙奴
俾愛狗幾個月玩殘哂

Welcome back Mikel!

迷雲果啲出聲啦

今年收購
細爆+列叔夾埋失咗幾多分

8-2 講到依家
得一次係真係會救亡

咁有咩人用？

就好似換工又中伏 你都要死死氣硬食 不如呃自己好過啲

利狗班後備都勁過阿狗正選成截

收列出拿打442

我寧願j 老野雲加
起碼錫班球員，唔玩政治野
防守都無今年咁差，進攻又唔會得一招打兩閘

好撚廢呀屌

又嚟多次8：2？有L用咩屌

救火英雄

一早講左下下高q大棍好似睇緊學界咁

俾錢買後防啦dllm，睇到咁真係好撚嬲，人地隊隊俾幾千萬買d top class 返嚟，阿仙奴成日執埋d唔使錢或者千幾萬嘅人

人地夾左班波耐
top form
我地邊有得打

又係老野

好曲呀屌

殘陣屠猁屌猁老母

大家之前唔係係咁j列叔d小動作咩
快j

成班輸打贏要 dllm 戰術係咁打啦 咁你後防d 人腳本身廢到咁有咩計 一個二個都on 撚鳩

伊禾比出黎掂過幾多次波？

可能今日都係8-2呢

我地失球已經超越左紐卡素白禮頓呢d中下游

有人輪換先得架，我廠好窮

阿仙奴真係垃圾黎

阿叔其實好比心機踢 但真係唔夠打呀
算啦 都輸到4:1 玩「華麗足球」算 出埋啲攻擊球員對攻好過啦

輸夠10:1啦屌你老母

之前點失都冇話互屌

列叔真係唔啱踢英超

後防除左比狗同leno 之外根本就唔撚入流

第一季

列叔都真係幾伏
34歲踢英超

唔打啦屌

好多次喎

迷愛肯面對現實未

唔開呢啲搶口topic唔通學你地啲垃圾開啲自卑post咩

可能拿卡出嚟入4粒呢

我踢得最好啦

懷念艾沙雲

J條撚 比人char頸就有佢份

真係廢到唔識講

禾比算踢得最好都屌

如果真係買班尼加真係反愛sir 算
買個中場都唔知做乜撚

簽佢本來就係做後備

邊個叫你之前chur盡哂d人？

以後唔反了

本身係替工 頂下歐霸咁大把

係啦係啦 賣哂藍斯 奧燒佢啦
換返一堆工兵囉屌你老母愛美麗

勁到仆街喎

你咪撚on9啦屌你老母！

又有盲閪

爛啦愛狗 又唔論換

全英超最多衝刺

就係靠佢入4粒

可能藍斯打右
出細爆塞返中場都仲好d

利狗都係高挑大棍
不過人地係龍門開俾沙拿
沙拿跑緊5波都一腳控定傳射

還我達sir!

你仲係咀炮，冇野好講啦，心境問題

今場冇細爆比人集中火力

對雷丁都試過追返和嘅

我頭女話阿仙奴拎英超先同我結婚

今日呢種比賽出 ozil 會有分別咩

諗住可能過嚟踢下聯賽杯

剩係輸列叔都兩球
托利拉自爆一球
柏巴都柒，其實有時間包返窄位，俾人偷多步就蝕晒身位
中堅冇得咁貪心咁樣博人級大位，人地級到俾得返出去就係靠隊友包